Title: Update: Gesù a colazione
Date: 2006-12-09
Category: altro
Slug: update-gesù-a-colazione
Author: Karim N Gorjux
Summary: Bisogna averne di fantasia per vedere Gesù Cristo qui! Eppure c'è gente che per mangiarsi Dio fatto a cornflakes a colazione si sta spendendo un mucchio di soldi.

Bisogna averne di fantasia per vedere Gesù Cristo [qui](http://cgi.ebay.it/LORD-God-Jesus-CORNFLAKE-He-appeared-sent-a-MESSAGE_W0QQitemZ300055081403QQihZ020QQcategoryZ1469QQrdZ1QQssPageNameZWD2VQQcmdZViewItem)! Eppure c'è gente che per mangiarsi Dio fatto a cornflakes a colazione si sta spendendo un mucchio di soldi.


 Semplicemente pazzesco.


 UPDATE: Guardate che fine ha fatto [l'asta](http://cgi.ebay.it/LORD-God-Jesus-CORNFLAKE-Relisted-as-HOMER-SIMPSON_W0QQitemZ300059228412QQihZ020QQcategoryZ1469QQssPageNameZWDVWQQrdZ1QQcmdZViewItem). Ma che c'entra Homer Simpson?

